連登有愛，箍煲大行動

事緣係咁，我上個禮拜同女朋友嗌交嗌到分手，其實好小事，但真係衝動就講左出口。
一齊咁耐佢一直都原諒我，然後大約半年前我應承左佢，以後唔會將分手兩隻字講出黎。
然後上個禮拜唔小心破左戒 之後求左好耐 ，佢肯比多次機會我。

其實一齊咁耐，之前嘈話分手果陣我都無諗過真係分，但佢一直聽完都好傷心好心痛，果陣我唔知原來比人咁樣對會傷成咁，而且又每次都好輕易就原諒左我，搞到我唔識珍惜。

直到上個禮拜咁樣嘈完，佢真係同我分，我先知原來果種感覺係咁恐怖。真係對唔住，原來我一直咁樣對緊你 好彩肯信多我一次，比我珍惜佢一次。

好啦過左一個禮拜姐係今日，朝早突然同我講諗左好耐，覺得唔應該一齊落去。 個心好似比鎚仔中左下

無論我點求佢，都對我好冷淡。問佢係咪對我死左心，佢又話唔知，但仲愛我。

問佢肯唔肯比個機會我，就唔可以。問佢係咪已經放棄我，就藍剔

佢今日同我講分手係電話度講，連當面講都唔肯 但又肯比我知佢幾點落堂同埋邊度上堂 其實係仲肯比我見佢定係已經wfc我

上個禮拜同佢嘈完果陣，後尾傾到點先會信返我會好好珍惜佢，佢想我有d行動，有比過建議。
跪榴槤／重新追佢一次。

後尾無實行到就傾掂數原諒左我，之後呢一個禮拜我都好小心翼翼咁同佢相處。我好想珍惜佢，仲偷偷地plan左係今個月個拍拖紀念日諗住比個驚喜佢 估唔到今日就咁

有d野真係唔死到臨頭都唔識驚，依加我真係見過鬼怕黑，我好想珍惜佢呀

各位巴絲打，可唔可以幫下手集氣，幫手正評下，儲夠咁上下我send比佢

俾左

正負皮都好，屌我又好

推 我知錯啦

帽事

扺 男人老狗成日用分手威脅

我知 所以依加咩代價都好，我只想佢回心轉意

無論付出咩代價， 我都想你重返我身邊

無嫁啦 搵過個

佢仲肯比我wtsapp佢
但又hea覆 打比佢又唔肯聽
問佢係咪對我死左心又唔講
我仲有無機會佢就話唔知

推
各位巴絲如果覺得我真係仆街既可以屌柒我
可憐我既就幫下我

推
聽日去捕佢 當面求多佢一次

我係垃圾 我想盡埋垃圾最後既少少努力

岩岩問完
佢話會重新考慮我既機會近乎0

未係0我都要盡我努力 博一博

推 我要哄返佢返黎

歡迎巴絲打屌柒我

替女方覺得開心
唔洗再對住你

無架喇 磨滅曬啦

但佢又話仲鐘意我

抵死啦，依啲野可以亂講既咩
做人就成熟啲，諗下乜嘢應該講乜嘢唔應該講，下次睇路啦

講架咋 等到佢自己好過啲

收皮啦仆街仔
抵你嫁

但我唔想放棄
佢咁多年黎都咁傻繼續愛我
今次到我傻返次去追妻了

仲要擺上網叫人幫手集氣
男人老狗箍煲靠自己啦
唔通有10000正評你條女就會返翻嚟咩

太天直喇 你一直以黎都係咁
叫佢點再信你 放棄好過啦

最大問題係令佢信多我一次
岩岩我就同佢電話講 我無打算延續段感情
太多裂痕 我想結束左佢

然後重新追佢一次黎開始一段新感情

點解今次咁決絕 原因就係安全感
男人老狗隨便講分手 你都唔係成熟得去邊
想氹番你女朋友唯一方法就係證明比佢睇你有改變

皮己負

睇你自己做化
但係只可以講
本性好難變
睇你有幾想為佢變
可能再之後佢又失望多次
你就死緊

岩呀 巴打中point
我有講過要改變自己 以一個新身份去追佢

其實上星期比我求到佢返黎我已經變左
只不過估唔到今日咁突然佢話諗通左想結束佢

仲唔撚明
改變既意思唔係叫你即刻重新追佢
係呢段時間唔好講復合
暫時用朋友關係令佢對你建立番信心
比佢睇到你既轉變

變就一定要變
追就等佢睇到我變左先
多謝巴打

無錯 加油

佢會覺得只係為了佢先扮返黎（可能
千奇唔好扮死狗
話咩一齊返就聽曬你話 點都得 嗰啲
會唔知點信你好就唔想煩分手算
依次你最後機會一錯手就死緊
慢慢建立返信心同埋畀新鮮感啦
但是 8成 好快又會睇到你開post

又係你話要分手
依家咪求仁得仁囉

但我聽到要分手果陣
個情緒完全係失控 好似天旋地轉 跌撚左落個無底坑咁 成個腦剩係諗住求佢 自動波扮左死狗

收皮啦，咁撚傻鳩係我一早飛撚咗你

岩啊 咁都忍左咁多年真係奇蹟黎
既然都創造左一個奇蹟 唔差在創造多個

之前信左你咁多次
依家又黎
畀我真係唔知點再信
小心依家你只係水抱
搵到新仔就唔理你

呢個反而唔緊要 一直都好多仔追

咁咪易畀人溝走囉

但佢一直都無珍惜啊嘛

所以今次辛苦啲都唔緊要 以前作太多孽

所以唔要樓主都好正常
都唔對佢上心
要黎做咩
依家死狗咁樣可以利用下先

退埸算啦

慢慢你玩
信心唔係咁易建立返

但佢又唔似想利用我 我都無利用價值
而且佢都叫我算 係我依加想重新溝佢一次

已經唔係你辛唔辛苦啲嘅問題囉

一個星期啫
睇下你重有無心留住佢咋
有就咪有得玩

唔想成日懷疑你係真定假咪叫你算囉
好難修補㗎 行錯少少就完～～

你冇利用價值就緊架啦 唔係要人提阿麻

慳啲啦

係啊 所以先抵屌 我自己都睇唔過眼今日搵玻璃爆自己樽 但原來都無個心咁痛
不過痛醒了 唔可以頹落去 機會佢唔比就我自己黎創造

其實你不妨起起我底先再講野，我係唔撚應該見到通知就禁入嚟

難先有機會比佢知我今次有幾認真

?

你明唔明我三年嚟係有幾咁痛，而家我唔想再痛，我想做返我自己。我都會想有人錫，有人縱。呢三年我點對你你知架。你話無錢，我都會幫你俾。你一句話唔鍾意我做，我就唔做。你唔想我住hall，我就日日五點幾起身由天水圍返寶馬山。但我得嚟嘅係咩啊？我想要嘅係有一個人珍惜我嘅付出，就係咁多。

我係無諗過你會放上嚟連登，仲要我一開就彈通知出嚟

仆街，咁快比女事主睇到個post

我唔該你做人成熟返少少，唔好覺得集完集就會有用。

未係0 我都唔會放棄 我愛你

係咁愛咁執著嘅，你三年嚟就唔會咁，講完。失去咗之後先識得珍惜，有撚用啊？

0左啦 訓啦柒頭

精彩，擺感情事上連登死罪黎

仲要俾事主見到

我識你呀樓主
你ex同我好frd^^
真心次次將分手掛係口邊 你都咁大個人 成熟d啦
仲上黎開post
係學識珍惜之前麻煩你唔好追返佢。

怕咩 我已經無野可以輸
佢見唔見到都唔會改變到我既決心

唔知你講笑定點啦 其實集氣其次
主要都係想比人屌醒下 以增加我既決心

男人老狗唔好咁小家
都一齊千幾日
你下下講呢d 我係個女仔都心淡

所以依加咪報應
但我當下目標應該係改變自己先， 無論遲下結果如何 由晏就開始個人hang左機之後岩岩突然通撚左 最大個問題根本唔係個女仔肯唔肯受返我，而係我改唔改變到自己
我真係變到識珍惜一個人 唔洗證明比佢睇 我諗佢都會feel到
而佢亦會係我呢生追求既目標

點解你咁勁
呢啲咁既人都忍到三年
依家條仔擺哂上黎俾全世界人睇
你真係威到上西天

首先你要換左個腦先

真係愛一個人就係咁傻 有咩笑我 人地無辜

我都覺我今日痴撚左線 但個腦裝左太多同佢既回憶 唔換得

抵撚死 唔多講

何止抵撚死
但佢為左做足三年傻事 依加開始我做返三十年傻事又點話

你連俾人笑你既價值都冇
係好奇條女個腦咩構造
你呢類人
忍三日都嫌多
仲三年

放棄吧啦 追唔返啦 我以前都係咁
愛一個人真係見到佢幸福就得 唔好在咁自私 逼佢

之後呢一個禮拜我都好小心翼翼咁同佢相處
乜撚野叫小心翼翼
同一個人拍拖要用小心翼翼
不如你用下個腦諗下點解會攪成咁
不過你都冇腦
由佢啦

最好笑你話條女無辜
無辜就唔會俾你拎上黎講
全世界都睇緊你地場丑戲
識佢既人一定笑到佢仆街

畀你箍到條傷痕又咪喺度。

放生人，自己學識處理情緒後再搵一個你願意對佢好嘅人好過喇。

巴打係中途放棄定個女仔係你追緊果陣鐘意左第二個
如果佢真係鐘意第二個 我認命 祝福佢
但只要佢仲係單身 我唔會投降
而且都無阻我改變既決心

樓主首先做既野係去左睇精神科先

放過自己，搵一個你值得對佢好，而佢又會對你好嘅終身伴侶

以前同其他女仔我都係咁諗 但果陣散左就散左
唔會好似依加咁 我自己都諗唔通
但原因係咩我覺得對我黎講真係唔重要了

愛人既就放手吧啦

咁就學識放手。昨日因，今日果呀。

死廢西

我就覺得 個天比得我咁好彩遇到個咁好既女仔 唔差在比我好彩多一次 今次就當對我既考驗
成功既 就固然好，衰左就當一個教訓
反正我都無野輸 博一博

佢識撚咩係愛一個人咩
佢根本剩係愛佢自己
全部都係由自己出發去諗

最撚憎人郁啲講分手，成個女人咁，你估佢真係無左你唔得？
有心既就堅重新追過佢啦
唔好下巴輕輕，男人講過既野要算數
否則你垃圾都不如

最好笑擺上黎連登講
而家俾條女見哂
本身可能仲有0.1%
而家直頭0哂
咁柒既人真心少見

一定

見到你句「畀你好彩多次」，就明你冥頑不靈。

唔講啦。你乜都只係由自己出發，有冇企喺人哋角度諗？

我就係企左係對方角度諗我先唔做啲咩去求佢
因為我知道依加既我 比唔到幸福佢
過一段時間，我有呢個資格，我會重新令佢愛上我，如果唔得，唔緊要，至少我知道佢已經搵到佢追求緊既幸福 對雙方都好

諗左好耐 我咁樣好似錯得愈來愈離譜
其實我愈愛佢 愈應該禁撚住自己唔好纏住佢 雖然好唔捨得 但咁樣好似係愛一個人最後可以做既事
我應該係接受呢個結果 等佢尋覓幸福
突然解脫哂
多謝各巴絲百屌成材

巴打係真心定假膠
如果真心 奉勸你
唔好諗住一個post既正評負評可以挽回一個女仔
真誠道歉 俾佢睇到你嘅改變
相信除左成日講分手 你仲有其他令佢失望既地方
佢先會狠下心腸分手

係 愈諗愈覺得佢咁都忍左3年真係仁至義盡
其實佢臨走都仲係愛緊我，佢都知我要成長，佢唔走我長大唔到 所以狠心分
遲下佢睇唔睇到我既改變，都係其次，最緊要我自己問心無愧，反正我真係變到更成熟，識得去真正珍惜一個人，對我同埋任何人黎講都唔會係一件壞事
同埋比呢度咁多巴絲同幾個真人老死屌醒左 我欠人太多，放手比佢做佢開心既事已經隨時係我同佢一齊咁耐做得對佢最好既一件事 雖然真係好撚想挽留

我份人就好合群嘅
見到咁多負皮梗係禁埋落去

雖然唔去求佢返黎，我一定後悔
但我覺得去追佢搞撚到佢憎撚左我，我一定更加後悔
唉，d濕鳩戲講得岩，呢世人最愛果個未必係同你行到最後果個
希望佢第時唔好比人呃，佢真係好好呃，睇下我呃左咁耐先仆街

曾經有一份真摯的感情放在你面前，你沒有珍惜，等到失去的時候才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此。如果上天能夠給你一個再來一次的機會，沒有如果。下世早日醒覺啦

咁似我既 以為自己開po
分手咪分手囉 驚鳩咩

咪撚求啦又話要正常追多人一次
你仲要捕人之後求人 你想佢冇面？

分手啦 反正你成日都講分手

跟本就係一個幫人湊仔既女朋友

手一僵眼閉著 未能延著 別求延著
學會花圈棺蓋了後 就獻上
但願步過瞻仰 你亦明白 看穿真相
尚有些仗 全力亦打不上

樓主好柒

記得比佢睇你寫左呢篇野

跪榴槤都唔敢仲想呃正皮,抵啦

戥佢女朋友慘，日日幫人湊個唔嗅米氣嘅細路。

識女事主 真心惨

放心啦佢以後會過得好 你記得幫佢睇緊d 小心d再遇到d我咁既人
我諗過往我同佢相處都成日麻煩到你，係度同你講聲對唔住。

屌你 夠鐘收皮啦 女都唔識溝

唔重要啦已經，比佢咁樣對過3年，知足了。

好撚心你條柒頭就唔好死chur佢啦，俾啲空間人啦，分手又係你講既，以為好似啲死mk妹咁用分手就威脅到人，我係唔撚會俾正皮你，因為你係抵死

無chur啦，接受現實放左佢走
諗通左，有得做朋友就做，無就算

睇哂咁多個留言，我想講既係
唔好再同人講你幾咁識諗，幾咁為個女仔，你要做既野係死埋一二邊，唔好再講咩希望佢幸福呀，同佢朋友道歉呢啲bull shit
成熟唔係你講幾句就係架喇，你ex都叫你成熟啲，你仲衝出黎柒做乜鳩
真係想做就消失俾佢過返啲正常生活好唔好呀

識女事主+1

樓主唔好再lur人
錯左三年
咁日後好好記住人生唔好再咁錯
學識珍惜 成熟長大
咁所有人對你仲抱有一絲尊重

死左去啦垃圾廢柴 咁鐘意大9人呀拿

係咪真係小事呀，你嘅小事定人地小事呀，成鳩日講分手就抵撚你死架喇，但你ex都咁絕，又要諗好耐，仲愛你，但又重新考慮機會近乎0，我睇你就應該唔係得呢樣囉

收皮啦你都係，男人成鳩日講分手，都唔撚似男人啦，半年前講話唔會，而家又黎，屌咪分撚左佢，難得條女清醒，你就收收皮啦，啲毛生齊小小先返出黎害人啦

由件事完啦 我會消失係佢個世界架啦你地放心
大家都知大家想要咩啦

嘩你咁都講得出人
仲無恥過禮義廉

你睇返佢啲留言
呢個人冇得救
夠膽死講咩個女仔咁樣對佢三年 已經心足
cls 人講既咩

我唔該你收收皮，無你跳海又好點都好，我只會更加憎你，覺得你更加唔成熟架咋，最撚憎人係咁。